.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "CALIBRE" "1" "fevereiro 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
calibre \- calibre
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
calibre [opções] [diretório_do_livro]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Executa a interface gráfica principal do \fBcalibre\fP e opcionalmente adiciona o livro do diretorio_do_livro para o banco de dados .
.sp
Sempre que você for passar argumentos para \fBcalibre\fP que possuem espaços em branco, coloque o argumento dentro de aspas. Por exemplo: "/some path/with spaces"
.SH [OPÇÕES]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-detach
Desanexar do terminal de controle, se houver algum (somente Linux)
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
mostrar esta mensagem de ajuda e sair
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-ignore\-plugins
Ignorar plugins personalizados, útil se você instalou um plugin que está impedindo o calibre de começar
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-no\-update\-check
Não verificar atualizações
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-shutdown\-running\-calibre, \-s
Faz com que uma instância ativa do calibre, se houver uma, seja desligada. Note que se houver trabalhos ativos, estes serão abortados silenciosamente, então, use com cuidado.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-start\-in\-tray
Iniciar minimizado na bandeja do sistema.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose, \-v
Ignorado, não use. Presente apenas por motivos de legalidade
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
mostrar número da versão do programa e sair
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-with\-library
Usar a biblioteca localizada no caminho específico.
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
